貿易戰發展至今，中美誰勝誰負？

早排a股跌市、呢排到返美股
各有千秋，黎緊點睇？

戇鳩先會問你呢個問題

無聽過贏國？

利害了我der國啊. 美帝股市也跪了

邊個變賣資產咪邊個輸

只要貿易戰能成為壓毁中國債務嘅最後一根稻草, 中國就會徹底崩潰